「討論」中共無牌可以出，切勿接受階段性勝利

唔知有無人post過，tg見到呢個：

加埋路透社留出7婆錄音，睇得出中共唔會出老解，架空7婆同只能靠黑警繼續打壓。各位手足一定要keep住推香港議題上國際打長期戰。
重點：停止抗爭做中共順民只會輸一世。中共係唔會比香港人有高度自治權。再次提醒大家不要接受階段性勝利

即使平息咗呢次戰爭，香港再唔係以前的香港啦，即使清算到黑警，可為義士平反，但唔係雙普選的話歷史只會重演！

五大訴求，缺一不可！
香港人加油，萬事小心。

日文版 都出埋
班垃圾食狗糧食到跳18銅人舞

push

TUI

推上去